前途同開心大家點揀

大家會揀一份前途一片光明既工
定係會揀一份工作環境愉快，同班同事有講有笑，但係無乜前途可言既工

好煩 成日想轉工但係一諗起班同事就唔捨得走 個人認為前途好既公司入面每個人一定人面獸心
前途
開心

30歲前揀前途

唔開心, 搵到錢都生活唔快樂

要養家就前途，孤家寡人就開心

有錢就咪轉la

冇錢乜野都係假

順帶一題 開心個份工人工都唔高 夠一個人洗囉

好頹姐乜都錢

未有家比我養

好岩聽